# JS advanced  #6


## Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript.
Це коли код, на завершення якого потрібен час, "відкладається на потім", щоб не блокувати виконання поточного синхронного коду